屎萊姆係依段時間仲要沖出嚟柒。

動漫展？真係唔好去。

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦